翻工恨放假 放假恨翻工

夏天恨冬天 冬天恨夏天

No 等你地出招

單身恨拍拖 拍拖恨單身

讀書恨翻工 翻工恨讀書

訓教恨起身 起身恨放假

錯呀

細個恨大個 大個恨細個

寧靜恨熱鬧 熱鬧恨寧靜

成日